2021年最多香港人犯既罪會唔會係國安法

懲治極少數危害國家安全既人

計下泛民議員係咪100%已經拉晒

習近平條柒頭

感谢党！

極少數（9成人）俾唔合格林鄭
想佢落台
阻礙香港特別行政區政府依法施政
真係逃犯天堂

60萬選民齊齊落鑊

真係痴晒線 呢家咁拉晒2百萬人真係不是夢

拎火神山全部拉晒

過多一排牙蓋都冇得9up

700萬/14億
極少數